[真。正視聽]上水被裝修間藥房係自己友

無錯，個老闆曾經屌過手足用暴力

但同時睇返佢其他po

6月已經有表態 又有share願榮光歸香港
都好撚明顯佢係黃啦 最多你話佢係和理非
點撚樣都唔應該比人裝修間鋪

做錯左就要認 唔好學埋黑警咁撚樣
大家幫下手 眾籌又好 幫手清潔又好 做乜都好
唔好令到D人覺得我地真係暴徒 亂咁裝修
分分鐘趕走埋自己友變成敵人

最後提醒多次各位

認錯

推

俾條link嚟磅水啦

請問有冇Facebook link?
我想問問佢有冇意搞眾籌
盡量幫佢彌補今次損失

6月表態 但7月同手足割席喎...
不過認同唔應該濫用裝修同火魔
不割

對唔住呀老板
我會幫手捐

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

留名跟進 勿跟車太貼

push

推推推推。我地要團結大多數

你當佢係和理非啦 7月果陣 甚至到而家
都有班人係接受唔到用暴力
但依班人係咪敵人?

其實無割蓆
你睇番佢係屌政府

我覺得反而我地做錯左果陣勇於認錯
突顯我地唔同popo

大家幫下手

認同，我地唔應該為我地做錯既野搵藉口，
有邊個人唔會做錯野？
我地同藍絲同黑狗既分別就係我地會認錯，會改善，會進步，唔會逃避。
所以我地而家可以做既，係同店主講聲Sorry，並希望佢理解。即使佢講既野你未必中意都好，都未致於要裝修或者燒店，所以呢方面係我地做錯左。
好多時電光火石之間未fc晒就做野，下次會改善並做得更好，並希望可以眾籌對店主作出賠償。

最後希望店主可以繼續一齊為民主自由奮鬥。

煲底見

有冇link眾籌

Push

點解手足會搞錯架。放之前唔係有fc 晒係藍店咩？

推

［整合］關於上水被燒水貨鋪懷疑係黃定藍

可能未fc好 又可能有鬼
whatever啦

有機會鬼整既，想分化。

前線好多非一般熱血手足，上腦，其實同GREEN OBJECT一樣

揾人整條link
覺得值得捐咪捐囉
利申會捐

貼啲唔貼啲

你就精蟲上腦

更加重要既係佢咩立場根本都唔關事
甚至當佢真係藍係到扮黃都好講大話都好
呢D都係燒撚左佢鋪之後先發生既事
即係話當初燒佢鋪個陣
根本連個老細係邊個都唔撚知
更莫講話係藍係黃

同埋就算係藍都只係藍罷買，點都唔會去到裝修

果邊明明有間360反而無事

籌

屌你咪貼左囉

屌你老母啦藍罷買黑裝修
講撚得出點解要裝修人未啊

尋日北區tg谷已經討論過！
唔係自己友！

如果係黃點會開水貨舖滋擾民生！
上水街坊硬食左咁多年，
並唔係一句係自己友，就真係自己友！
明唔明

好撚反智
360唔裝裝佢？

同意

可能係藍絲做既呢

不過咁，如果係真黃絲，無論邊個做，都要幫佢

360唔系休戰咩

龍豐果D開咁撚多間都無事

佢係咪del左fb?

你真係肯定佢係黃？
你知唔知北區人比藥房店影響左幾耐？
我認同唔應該用火魔裝修 但可以裝修藥房 有鮮明表態嘅藥房除外

佢似係想食兩家茶禮

燒狗車狗屋又話人鬼
明明就自己細膽
黨鐵係隔離又唔做
360又唔爆
俾人利用左都唔知
講多兩句就話人係左膠係鬼
明明成班人晚晚就係鳩fing fing
上前少少都唔見晒人
得個講字
女手足咪又係冇人救
鄉黑都唔敢打
走去燒人舖
仲話自己冇錯

希望有知情人

唔係話tg起火? 好似話搵到彈頭
尋晚冇印象有手足燒藥房

岩

條友Facebook 一時黃一時藍
你做乜淨係貼佢黃既言論出黎？
你係唔係就係佢本人？

條友根本只係食兩家茶禮

要捐你自己捐飽佢
唔好上黎呃手足課金

咁都唔洗放火吖? 諗辦法籌錢畀老闆好過啦

黃一定係不食人間煙火, GOODEST LOGIC

眾籌幫佢啦

唔明做咩仲要裝修...
見到美心d店入面冇客咁濟 其實員工都好撚慘

搵唔到呢個ac喎

仲有人喺度兜前線決定 我心諗

喺北區開得藥房就係仆街
何況呢間嘢係呢幾年先開
呢啲裝修style好明顯係水貨鋪
幫佢眾籌同背叛北區有咩分別？
我真係屌曬你哋老母

我見上水嗰邊好早話係黃。 一係對家一係鬼 一係就係班mk係唔係都亂燒咗

佢精神有問題 企曬兩邊

算吧啦係咪都要兜㗎啦 嗰班人 唔會檢討 出曬事先會檢討 真係痴撚線

不嬲香港人有錢搵既就會做架啦。但又未去到傷天害理，咁都要裝修，咁係咪廣東道咁多間名店都要？

啲人炒樓攪到咁多後生仔買唔起樓又要批鬥？

收皮啦屌

依幾張cap圖我係隔壁po偷 我搵唔到佢FB
但你睇清楚 佢7.13屌手足我係有po出黎
但佢果種屌似係和理非捉鬼既屌

呢單野太鬼
如果你開po張佢藍同黃既post貼晒上黎
我都覺得有啲研究價值

但係只貼部分言論
你同TVB剪片出新聞有乜分別？

仲有
啲圖出自tg谷
你無理由淨係睇佢呢啲黃post
睇唔到佢鬧示威者既post

推上熱門

咁呢班都有可能係激進分子喺佢睇落到 係咪唔完全支持就係藍絲 人哋唔識轉軚 人哋可能唔之前單一收到渠道都唔同

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

你都on9
藍罷買黑裝修
幾撚時開藥房變撚左黑？

人地咪貼左

屌你係咪盲架
第2,3張咪貼撚左囉

偽黃

攞多啲實質證據出嚟啦 就算你北區都好， 都可以係鬼去造謠 我唔係捉鬼 但唔係大鬼曬

開藥房就仆街要裝修
咁開金鋪你駛唔駛又入去裝修下啊？

如果你只係po偷
唔了解事情真相
點解你個標題叫 (真。正視聽)
個真字點黎？你fact check左未？

佢似和理非，阻膠，接受唔到任何衝突個隻

是日風向

裝錯修

上水手足 要對付水貨 要光復上水
與黃藍 反送中 其實無直接關係

唔裝都裝左

手足亦一早 討論左 有民居 一律唔用火魔

五點停止討論啦好嘛？？

唯一問題係只燒一間 龍豐果啲先最需要受罰

5毛道歉撚又發功

係咪想我地割蓆？ 唔割wo

咪信佢，開咁多post洗底

pish

間野叫咩名？
Btw 自己友會用大陸野開post屌？

拉鳩你個洗底post

個老闆都冇怪手足/鬼，5點後冷處理。

支持賠錢

係，唔撚割！
問題條友仲要唔係自己友

話水貨店係自己友
同話有白警無分別

反正比人燒左，就扮黃分化

推依個啦

留名跟進

如果真係搞錯 我地去懲罰？

我冇參與過呢啲裝修
我只係唔覺得有任何問題
唔會同燒鋪手足割席
唔會幫呢啲垃圾鋪頭眾籌
金鋪都一樣
即使被燒我都唔會眾籌and割席

賠錢又好 幫手清潔都好
點都應該做返少少野 唔係燒錯一句sorry就算
而家就連sorry都咁大分歧

Sorry，我唔覺得有咩做錯？

屌你老母上邊果啲話咩認錯道歉籌錢果啲人一定唔撚知上水咩情況

上水就係因為呢啲水貨店，日日生活搞到水深火熱

我屌你老母我理撚得你黃定藍，係上水開水貨店既全部都係冚家剷

如果你話呢啲將賺錢建立係人地痛苦上邊既人係手足

對唔住，呢啲手足我寧願唔撚要

最後講句，上水手足做得好，永不割席

利申：住上水20年

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

而且水貨舖 成本低 利潤高
逼走晒小店 一年都唔知賺幾多
有錢 不如課左比 星火 同埋救3000 被捕手足啦

拉

support

北區人： 搞水貨助長水貨， 而且 幾種顏色 都唔知你係乜。

喺隔離po偷link又無咩都無

就算佢唔係黃 都唔洗放火燒人呀？

支持上水藥房即係同上水手足割席
我肯定呢啲人如果擺係2014年會係屌人踢喼嘅人

你隻眼？

真係整定
搞中間淺黃

大家將心比己好唔好
係咪真係咁唔鬧得
同狗有咩分別

你係咪識個老細

咁大把新移民小朋友，你又裝修？？

如果咁要放火，成個旺角及中環燒曬，對家冇人性，冇學人地啦！

條友割席

求下大家裝修可唔可以準確啲
無辜嘅唔好搞
樓上有住戶嘅唔好燒

垃圾左膠永遠都做唔撚到大事

難得上水手足衝破到心理關口，由和理非進化到火魔勇武，就比你地班外人睇埋啲片面野就割席

你班垃圾同啲大陸豬有咩分別？

有咩好嘈, 覺得佢係黃嘅咪籌旗囉, 覺得佢係偽黃咪繼續囉
口同鼻R, 互相咪盞搞分化

支持 和解好無

不割 ，但跟返指示做啦 屌你老母

似wo
你講完自己笑唔笑呀

YES ，但如果打電話過去咁咪我自爆

喱班係咪鬼黎
全部錯同一樣野

生意佬一個
一開始屌777
之後屌義士
總之邊個阻佢做生意屌邊個

是撚但啦 無人想知佢係咩色

藍扮黃 街坊fc

Pish

完全認同

當佢條仆街影響上水民生果陣有冇當過大家係手足？
搞到成街紙皮 通街都係垃圾 然後自己開開心心搵大陸人錢

拉呀屌, 有時間捉鬼不如推行動PO

依家係講緊行為，你又帶落去身份背景，做乜撚野呀？

我冇講過火魔一定岩，但因為片面野就同真手足割席，你地真係垃圾都不如

眾唔眾籌係一回事
應唔應該燒係另一回事
而家我發有班撚樣恃住冇大台自己想點就點

講撚好左藍罷買黑裝修係一直以黎既guideline
根撚本而家就裝錯修，仲要唔肯認錯我屌你老母你689黎架？

NO

係有可能燒錯, 但核爆都唔割

問佢，同唔同我地割，比佢選擇一次好無

咁彌敦道九成鋪都應該燒撚曬佢啦，你呢啲私怨嚟，人地有出嚟打過手足咩? 而家係燒鋪吖，唔割，但真係過份咗，最慘係行動時根本未FC係黃定藍就亂燒

agger

YES. 5點後冷處理。

有錯唔撚屌得？有錯話你聽做錯左就叫割蓆？
我屌你老母啦，有錯都唔撚講得一撚定要人支持你個個叫共產黨

已經聽唔入耳

其實未必係手足做, 拉

推 成班失曬理智 要贏唔係咁樣㗎

如表明不割，係真黃，可以商討以後點做，佢反口就再裝修多次

其實屌咩 搵上水居民FC先好唔好

龍豐裝修左好多次啦

錯在邊到呢請問？

問下佢 想補償可以做咩

講得好
屌你老母如果條友個logic係成立
APPLE STORE都裝修得啦屌你老母成撚日搞到成堆gip既大陸撚塞撚住晒

其實睇樓上D回覆都知道佢俾人裝修主要係因為藥房而唔係因為政見。有咩好怪責

睇嚟你有啲嘢唔記得咗。

總之唔好理佢
條撚樣生意佬一名
食兩家茶禮

10間藥房10間洗黑錢賣奶粉比自遊行
冷處理

係黃但開藥房比人走水貨

唔好whatever喎
有無FC係關鍵,如果真係有錯,唔搵返點解會出錯,下次又係咁,咁咪會係咁殺錯良民羅
修正唔係凈係補穫就夠嫁喎,道完歉,下次再錯又再道歉?

藍罷買黑裝修
而家個老細做左D乜要裝修？

真係好想以正視聽裝修唔好再用火魔
再用當鬼處理
但實比人屌分化 大台 冷軍

Sorry，我唔覺得有咩做錯？

屌你老母上邊果啲話咩認錯道歉籌錢果啲人一定唔撚知上水咩情況

上水就係因為呢啲水貨店，日日生活搞到水深火熱

我屌你老母我理撚得你黃定藍，係上水開水貨店既全部都係冚家剷

如果你話呢啲將賺錢建立係人地痛苦上邊既人係手足

對唔住，呢啲手足我寧願唔撚要

最後講句，上水手足做得好，永不割席

利申：住上水30年

拉

唔想自爆，你睇下我以前開過咩POST

冷處理係得
但係手足唔覺得自己有問題嘅話
情況只會愈來愈嚴重

開藥房就要裝修
咁金鋪裝唔裝得？APPLE STORE裝唔裝得？錶行裝唔裝得？
呢D鋪全部九成服務大陸狗

員工幾撚爽，乜拎唔洗做

屌你個名同我咁似 應該都係9打

Btw 佢咪叫中間偏黃既和理非 諗下點補獲籌錢好過啦 係裝修錯左

搵唔到個ac

你係唔係on9 呀 而家金鋪錶行有開到一街都係咩?

風向狗死全家 拉

agger
做水貨店已經係原罪, 手乜野足, 慳啲啦
一張焦黑嘅圖加幾隻字就信到十足,
未撚俾拖喼閪長期折磨過根本唔撚明咁多年黎上水人幾撚慘,
食店一間間執,
藥妝店找換店開撚到成條街都係,
成班撚屌就咁踎喺條街打開個喼執貨阻撚到路都行唔到,
行人路係咁, 單車徑都係咁!
搞撚到條街污煙障氣,
朝早行出去啲垃圾紙盒霸撚滿半條路啊屌你老母!!!
呢班冚家產有乜建設啊!?!?!
圍村啲屋交俾地產又租撚埋俾班大陸閪當airbnb,
連村入面都係大陸拖喼閪!!!
咪淨係益鳩地產佬囉!!!!

Me too

你以為自己係邊個?
由你決定咩人應該做生意咩人唔可以做?
政治問題影響經濟生態
你會唔會話45十蚊一個飯水深火熱去裝修餐廳呀
用下個腦啦

識真人老細，份人唔係大家講到咁，有啲心up，唉，但手足們最後點決定都不割

雙面人黎

你咪慢慢拉，唔需要再討論

反正作為上水人既我，想講既已經講左

我都係出翻去推行動post

屌你啦 你係唔撚係住上水架，新康街都6、7間呀

各位前線下次做嘢可唔可以諗諗
同埋裝修唔一定要用火嘅
希望可以改善 不割

唔係割 係如果手足做錯 我地咪幫手道歉囉

屌你老母你咁撚中意捐咁你捐撚曬成副身家出嚟囉
你一句有共識就真係有共識？
sorry我哋上水人嘅共識就係燒撚曬啲水貨鋪

P牌風向狗, 你係唔係住上水呀?

拉

仲有裝修都咪用火魔啊！

好明顯私怨啦 手足要燒都燒龍豐先啦

有無人識佢，我俾。。。。幾舊

投機撚一個, 根本唔值得可憐
要怪就怪政府, 關手足撚事

唔做都做左，諗下點樣制衡亂裝修風氣先啦

［行動］和理非升級解困局

每一件事都有解決嘅方法
呢單野我唔覺得燒人舖係解決方法囉

咁依家算唔算同手足割蓆？
人地都係拎物資去撐喎
人地改邪歸正又唔撚俾
咁講真以後唔洗做文宣，反正唔俾改

btw 如果用呢個 logic，學其他巴打話齋 係咪要裝修apple store?

唔係自己友就要燒？你弗上腦呀？
行事冇標準？
放棄理性只會越來越多人口不割蓆心割蓆
醒下啦手足！！！！

上水嗰班成日搵嘢裝修
同一個點可以裝幾次

彌敦道咪係囉

根據上面有啲人嘅歪論，唔洗FC㗎
萬寧 屈臣氏 金鋪 錶行 所有藥房都應該燒曬佢，因為係佢地搞到有水貨賊出現，理得老闆係黃定係藍

最好連樓下你買開藥嗰間藥房都燒撚埋佢

7月割咗啦
籌錢比藍絲？傻撚咗？

咁即係你自行宣佈你同所有支持「藍罷買黑裝修」既人全部都唔撚手足
咁就冇分割唔割
基本你同而家既行動都冇關係
同五大訴求冇關
你返一邊含撚得架啦

根本就搖擺賓州
一時怪學生一時怪政府

尋晚又出上水鄉黑又出水貨客
反擊燒上水藥房係自然反應
只能怪佢唔好彩

老細已經覆左我 話件事已經過左去 有心啦
話困擾左佢好耐 而家過左去就算

既然佢自己都咁講 咁大家都冷處理啦

睇清楚佢間係水貨舖
作為北區街坊唔覺得有攪錯
我淨係擔心波及上面民居
好多街坊已經提咗唔好再燒上面係民居嘅舖頭
都係嗰句 : 不完美 可以改善

有冇contact
睇下點回水

有冇因為燒鋪有經濟壓力? 有嘅話我哋做醜人我哋籌錢畀佢

九月仲有share願榮光
十月仲有屌689
點割咗？

大家要記住
手足從來都係對準政權
從來唔會主動挑釁 包括黑社會都係黑社會斬人先
手足先還拖

如果今次係有人借手足對手/名去搞水貨客
尤其是自稱上水居民個班 一定要分清楚

之前個po仲要有人屈係狗做
好心啦 做錯就認啦
學到同班狗一樣

麻煩睇下有咩要幫手

佢無割WO 9月繼續撐

要爭取支持，唔好製造敵人

左膠D講even 藍絲中立撚都未必係敵人，只要佢地唔好打人/抹黑
我老母之前都係藍絲，我以前(08年果排)都愛過國，從13~14起不停同我老母講，不停駁火，佢都變番普通人，話「成個政府重整算啦!」咁 (雖然到而家都未明點解要不停出街，話D o靚仔蠢，成日比人打，睇到都心up)

所以even藍絲中立撚都未必係永遠係敵人

風向狗?
有冇諗過呢幾日上水最多失誤呀
檢討下得唔得呀
東涌掉狗掉到仆街呢啲咪正路囉

就算係藍都唔使用火

上面有巴打contact左

光頭曱甴又話幫佢喎 佢食邊家茶禮先

藥妝=黑=裝修

我真係唔覺得質疑手足做法就一定係鬼囉

點解咁撚盟塞

唔好咁傻以為呢個世界得二元對立啦
你以為全世界得深黃同深藍？
出去睇下個世界接觸多d人啦
冇中立但有淺黃有淺藍

淺黃係咁㗎啦 意識形態係支持黃
涉及實際利益就會變得現實
但佢個矛頭都係指向政府

淺黃有少少不滿就要燒
你係咪要所有淺黃都推向藍先

終於明點解大家咁燥

唔同意見就用火，我割，冇人性垃圾

光頭撚樣一有呢啲料仲唔衝出黎食人血鏝頭

講多次：
就算籌錢，唔好俾店主啦！
搵黃裝修公司幫手搞啦！
必須要優先考慮黃色經濟圈呀！
之前荃灣串燒保要買教訓啦！

最多都係紅

但係從來唔敢攻上雞嶺
唔敢圍狗屋

呢樣認同 但最怕係今次佢係俾老黑搞 幫完佢又再俾老黑搞
因為佢呢間係特別嚴重...其他鋪都係燒少少
佢直頭係成間黑晒..

推 個個都唔撚fc
係度鳩推

好，當佢係淺藍，咁就要燒佢間店？
有D過份。

認清敵人呀！！！
有魔法都用係真正既敵人身上！！

政治就係要本來唔支持你嘅人變支持你， 而支持你嘅人要繼續支持你

兩個POST封左成十隻5毛

夾番比佢

又割席？？？

咁覆黎做乜

裝修唔用火有咩咁困難，真心
有冇人答到我？

貼撚咗啦盲閪

裝修裝到上曬腦
全港都要裝修啦
行轉彌敦道係咪全部燒曬佢
唔反對你裝修，但唔撚係係唔係都裝修
仲要用火，講過幾多次唔好用火
俾翻啲原則出嚟啦，藍既咪罷買囉

連登真係好多極端民族撚

隔離post仲有人話真黃會理解，唔會計較

我自己係北區撚都少join佢哋
越裝越過火

用火簡單D，一掉即走，可減沙被捉機會。

無勇無謀

忍手啊
唔知係真手足定鬼放魔法，亂放魔法連黃絲都燒點支持你呀。

唔理得佢係唔係上水居民

就呢件事嚟講 呢間鋪罪名根本最不至於燒舖
行動前根本未fact check係黃定藍
同埋上面有民居一定唔可以用火

唔割 如果係手足做嘅我覺得唔理性 要檢討
如果係鬼/私怨做嘅唔該大家要小心 要防

佢明顯係和理非超淺黃

割撚完又話自己唔割，講撚晒啦，紅底手足就割，上水手足就真手足，屌你老母我夠住上水廿幾年我夠知有幾撚擾民啦

手足都係算喇，針唔吉到肉唔知痛，佢地根本同毛漢一撚樣

叫佢地係上水住翻一個月就明

連我身邊啲藍絲同事都話燒得好拆得既同時，竟然有啲所謂嘅「手足」割席或者指罵，難怪愈來愈多手足心灰意冷

咁全港可以燒曬佢
藍咪罷買囉，係唔係都裝修
俾翻啲原則出嚟啦

係，最後睇下有無辦法還原當日，我記得有晚有人放片上facebook話唔係旺角間舖頭，知唔知邊度？有人話上水...跟住條片見到有黑衫幫手救熄，但至於黑衫係乜人唔知。

倫敦金財仔係唔係又要燒呀
宜家係要還政於民
私了係自衛
唔係take law into own hands

水貨客=暴政?
點解要用對付暴政既手足去幫你地搞水貨客?
乜撚野事依家?

由6月9號到依家 出黎既手足都係得五大訴求
無撚關過水貨客事
要搞水貨客既麻煩自己搞 但唔好借手足對手/甚至只係用手足個名去搞
手足從來主動唔會挑釁

肯定係鬼做架啦

最慘係得個講叫佢做 又唔夠膽做
但佢嘅文字又會影響到人哋去做

你做左幾多年人係咪唔識人與人溝通？無耳仔聽無眼睇？
咁警察係咪又無藍黃分同黃警割埋？

仆街大量"伏伏伏"又出動！唔知發生咩事！

屌 住上水既人唔會講得出藥房會係黃

我都幫

咪撚記認啦 可能比對家燒 證據呢

水貨係暴政 腐敗 衍生出嘅分支腫瘤
裝修得冇錯!

咁自己人比人燒 幫佢裝修係咪好合理？

咁d金鋪，名店， 迪士尼 都引好多大陸人，系咪全部燒哂佢？

咁幾時燒埋金鋪,迪士尼,海洋公園,速遞公司,找換店,酒樓呢堆?

依幾日各區開花救中大，上水又燒火車又封路又裝修拖咁D援兵，咁多警察基地，琴日重要俾人打手足，又要等侯強出聲，唔分散重做好易俾人拉

邊個做的唔肯定

但大把野排隊裝修
都未輪到呢間啦
仲有好多中資國企

就算佢藍都係政見
佢又冇出手
藍咪罷買或者裝飾囉
唔好搞到變咗紅衛兵咁

唔割唔代表合理化做任何事冇底線
有問題就要指出和改善
容不下反對聲音/意見就會同對家冇分別

同埋唔好乜都火魔
附近有民居好危險

呢啲咪就係藍絲同黃絲嘅分別
燒咗間阻住佢嘅鋪就梗係叫好
而家今次運動唔係淨係為自己的
係為五大訴求 民主 自由
有咩私怨唔好擺埋落嚟

垃圾水貨店執柒左佢岩

你宜家咪幫支那水貨狗含到𠽌𠽌聲囉死港燦
搞得上水就一定係包含光復上水啦
如果唔係搞嚟做乜？
宜家罷工+光復上水一齊搞更加好

推
想問有冇其他個案都係咁？？？？？？
可能最近真係太過？無咗個紅裝修藍罷買原則勇武係唔係度快啲聽下

一句到尾, 不割!!!

呼籲手足唔好再回d 5毛p牌仔, 全部block晒就算, 拉

幾時發展到係藍就要裝修不如你答下我

以下內容全部複製自facebook
並不代表本人立場

我真係諗唔明你地諗乜
搵食姐，犯法呀
將心比己啦大佬
如果係你，你間舖啦啦燒左
全部野無哂你會點
人地講左咁耐都話唔會怪手足
會自己努力同啲伙記搞返好，唔洗幫佢
然後就成班人係到屌人開得藥房就抵燒
咁樣講野同藍絲有咩分別？
唔好唔記得天琦講過啲咩
“不要被仇恨支配自己”
自己入佢個fb睇啦
佢仲要係咁比藍絲笑呀
真係藍絲佢就唔會比人笑啦
依家手足又抛棄佢
藍絲又笑佢
仲係咁話人係藍絲？

唔好燒舖,打爛可以,唔好燒.

屌你老母私怨撚就用自己個名去搞
今次5個月行動既手足只係五大訴求

無論點講,佢都唔係黑到要裝修果type,罷買咪算

拎物資去撐？有冇fc?
我就日撚日fc佢點撚樣為左賺錢剝奪市民生活

五個啦手足，唔好人地講一句就信到十足十啦，唉

屌，我識幾個老細都黃，你含撚啦，唔好將水貨客同藍黃掛勾，水貨客為錢，開鋪都係為賺錢，大部分藍，我明白，咁大陸律師係咪一定藍底？陳秋實要唔要割埋？

推，呢個要正視，如果唔係運動就會被所謂恐怖主義化

仲柒唔夠

你知唔知ptu總部同飛虎就係格離？圍上水狗屋真係笑撚死人

一般藥房你噴字
紅店就裝修（即係招牌寫簡體嗰啲水貨仆街） 我冇意見
但普通藥房我唔同意要燒舖

起上水有能力開水貨店
你唔𨶙係單純到以為佢地係"小店"？

樓上有民居嘅舖用火魔裝修，如果個大廈結構唔穩，傷到街坊，到時道歉眾籌都無補於事

你呢個POST有無link

我意思係上水既藥房，佢地基本上只服務大陸人水貨客，根本唔會理你班香港人，其實只係顧自己利益，錢就賺盡哂，成個上水既生態就破壞哂，你同我講佢係黃？佢有冇資格講一句Stand with Hong Kong? 佢根本冇當過香港人係自己人。

連登太多風向5毛 p牌, block晒就算, 不推文 拉

裝修ge 時候唔好再用火
水 同泥就夠

唔好再不斷合理化啦
莎莎 萬寧 金鋪 依D都成日做支那人生意
係咪全部都要裝修?

講水貨鋪係黃嘅人係咪吸TG吸到傻咗？
人地每間水貨鋪都有專屬we柒群通知支那客每日去攞貨
呢班人無論心入面點諗
行為都一定係深藍
如果班代購狗開聲
你話店主係聽你支笛定係支那人？

不過我認同唔用火魔，但裝修絕對100%支持。

Exactly

我睇影片
沙沙向旺角已經被人裝修左。。。。。。。

pushhh

黃就唔可以水貨鋪

繼續玩日式社運方法只會行日本後路

西灣河大家樂都俾人裝修

啱 割席就燒佢老母

原來黃藍同水貨鋪係有掛勾?
咁黑社會可唔可以有黃?

就眼睇 人地6月已經表埋態
隨時有捐款或物資比前線添
Sad

上水藥房 , 你話佢黃黃地唔應該被燒我認同

但我對上水藥房一定冇好感 起碼開鋪果陣有d 香港人優先既服務先當係幫香港人
但都同意有較突出目標先裝修

想問下你黑警有冇黃呀on9 仔

最諗唔明係星期日先撐荃灣m記經理擋警察

第二日就燒旺角m記

話說龍豐集團藥房早排比人裝修
FB有消息就傳龍豐老細搵咗啲社團人士做哨 睇水 有啲可能有架生
一般來講 對家唔出手 我哋唔會挑機

但琴日上水花園（即係平時上水手足聚集地）
有中年人吹雞想主動搞龍豐 話要打刀手
（明明晏晝個班係鑽石山，唔係龍豐個推）
最後好彩唔成事

但上水真係充斥大量新手
中學生比例超過一半 個個連全Blackbloc都唔識
好易俾人利用達成私怨

希望外區，尤其大埔、屯元天嘅手足
交通許可嘅話多啲入黎幫手帶著佢哋

員工不代表公司立場

收皮啦上次上水遊行明明包括光復上水
你最近先放監？

如果佢當時真係出左送物資，我地今次真係好仆街

其實可唔可以認返黑先裝修呀？
仲有火攻呢D大型攻擊手段，對象可唔可以精準D？

好想幫佢

嗚呀

唔可以， 唔好將黑社會同黃拉上關係
黑社會就係黑社會

盲撚？

小心又好似扮生 cancer 呃手足錢果個老闆娘咁呀

點解今日咁多人開po話裝錯修？ 我已經見到好多個係呢間藥房既野喇喎

佢依家都仆街啦，成班大陸人已經搞緊佢，好在成家人一早過左香港。

你居然叫大埔既人去幫拖
睇黎你太唔了解大埔既實力

因為真係裝錯修
再係咁落去，遲早連深黃店好似阿布泰嗰啲都裝埋

吵黎有乜用？申請埋李嘉誠中小企果夠錢啦，多一蚊多少少幫助。

已經有黃嘅琴晚messenger搵過佢，佢拒絕過大家幫手...不過人嘅野，你籌埋，搵埋裝修公司(記得搵黃裝修公司呀，幫返自己友先可以發大黃色經濟圈呀)

傳送門：

連登不嬲大量5毛 p牌打手 見一個block 1個, 單係依個post block左30個

1. 有五毛狗帶風向
2. 大家都覺得有d 問題，想手足改善

嘩即刻有鬼幫手推話裝錯修 又想帶風向

光復上水幾時包燒鋪我屌你老母
我淨係問你一句
水貨店燒得咁apple store英皇鐘錶周大福萬寧燒唔燒得啊？

咁中大個狗仔你地打撚死佢呀嘛，攬人叫人加油做咩姐？

一邊剝奪緊香港人一邊話自己係手足，真係笑撚死人

推，自我反省，內省係好重要。

up

開個眾籌囉 我地會捐

呢件事真定假都好, 大家以後小心
同埋講真, 呢D野想捐咪捐, 唔想捐咪唔捐
覺得有問題驚比人呃就唔好捐, 有信心唔係呃人咪捐囉
呢D 野自己判斷, 無大台就係咁...咁大個人自己識諗啦
再講洛去晒鳩氣..大家諗好D 點樣幫手足好撚過
呢D野可以等運動成功之後再幫佢

就呢件事嚟講 呢間鋪罪名根本罪不至於燒舖
行動前根本未fact check係黃定藍
同埋上面有民居一定唔可以用火

唔割 如果係手足做嘅我覺得唔理性 要檢討
如果係鬼/私怨做嘅唔該大家要小心 要防

屌 分化撚出現

前線手足做錯野向來都唔會割蓆
文宣和理非一定會補救
寧願賠錢 低調處理

而唔係死唔認錯
掉轉頭話人抵死
好似班狗咁打橫黎講 極之趕客
趕走曬d理性手足 覺得恥與為伍
長此下去 連登只會變精神病院
一班人係度自欺欺人
覺得自己仲有好多支持者
其實一早走撚曬
口不割蓆心都割撚曬

喂 乜我地唔係要weconnect咩
一睇就知人地就係淺黃和理非
意識形態支持但接受唔到自己利益有損害

自己做錯事就蒙蔽雙眼 自己呃自己
打壓人地有錯在先 賴人原罪
上面班人冇撚野呀？好似d狗咁上曬腦呀？

做水貨就要燒？ 四個標準去咗邊？
行事冇標準
市民點會期望你成為一個更好既政府呀請問？
公務員夠有原罪啦
係咪都要踢走佢地呀？
醒下啦大家

捐乜𨶙嘢
之前咁多年賺到笑啊
你慌佢會一舖清袋

咁又係既...

頂，我係個唔多用連登嘅老坑

到呢一刻仲有淺黃左膠唔想用暴力架

呢類騎牆派都有人可憐

連登仔真係好笑，講句唔岩聽既野就分化撚風向撚乜撚物撚

人地本人
其實講過，唔需要幫

所有關於割嘅言論都已經係分化啦

真係慘 仲要出糧俾伙記

真

有4000幾人更慘

原則呀手足。
黑先裝修。如果證明到個老闆係黑，咁咪裝修囉。但而家說服唔到人佢係開緊黑店。

如果真是我們做錯了，即使店主話唔使我哋賠，我哋都去佢fb度道個歉/公開道歉下

佢不知幾happy
un un腳claim保險

話唔賠既ok，憎水貨客既繼續，大家都憎，麻煩追追po，睇下早安老細講過啲咩，唔好阻其他手足表達歉意，做錯就認，同埋贊成停止裝修早安

上面咁撚多位「上水居民」答下啦
唔係得你個居先有水貨客架
全香港冇個地方唔係周街大陸人周圍gip架
駛唔駛燒晒全香港先啊？

請問證據呢？
相反宜家有淺黃既證據

計暴動無得claim

冇join過
但睇過下live 應該冇上水咁撚誇張
上水真係中學生兵團
多數冇join過市區活動

冷靜d先 先查係咪黃店
查左再睇下係咪手足做
因為而家有傳喺鋪入面執到TG彈
但無論點都好啦 如果係黃店 老板損失慘重 大家都可以幫幫手

而且講咗好多次
火魔會波及民居 冇人控制到

講好咗互不割蓆
但宜家係前線割後勤蓆

講真俾你燒左鋪，又冇屌鳩你，又冇分割，又唔使你出錢整返好，算係咁啦！

分化佬話抵死又成，係人係鬼, 一分就分到！

真係錯嘅話 道歉+賠償先顯得我地勇於認錯
而唔係好似popo咁

但有個關鍵，佢係咪做水貨客生意?如果係既我唔覺得因為佢黃就可以過關
正如有條友佢係販毒既，一定會俾人割，佢如果本身做既生意係不受社會接受既，黃都無情講。

正確 光復幾時話過包燒鋪？
唔應該咩都燒

火魔已經錯啦
有冇諗過樓上民居呀
有錯就要認呀 最多低調 冷處理 事後籌款
但唔可以自欺欺人呀手足

一句講曬原來藥房就要裝修 咁係咪全香港藥房都要裝修？

幾時裝修金鋪可以吹大雞 藍絲都即刻過檔 好過收500蚊仲要挨打

淺黃又好 中立又好 開藥房唔係原罪 同埋講好黑先裝修
錯就要認 上水手足唔滿意水貨店 可以日日和你塞 搞到以後冇所謂代購及水貨佬再落上水 佢地會順市場環境去改變或搬遷 唔係一把火燒鳩曬人地d血汗錢 拍拍羅友做得好就算 咁做同黑警有咩區別？

保險不包暴動的

最撚憎下下撻朵話自己上水居民點點點
我夠上水大啦
由比諾到thmss都係上水度過呀
衰咗就衰咗架啦
認錯洗死？
點燒都未輪到呢間啦
政府合署 狗屋狗竇 大把target
唔敢去攻政府就鳩搞 冇撚病呀

推，要點幫

眾籌啦 人哋有送物資捐物資仲要畀你燒舖點睇都係我哋唔啱 唔好再畀啲分化撚分化啦 冇人話要割蓆不過有錯要認

其實唔認同火魔私了唔代表割蓆，你問毛姨姨都唔會認同，但係咪一唔認同就等於割蓆先？佢有冇譴責？有冇好似小麗老母咁邊個衝邊個係鬼？若果一句話危險就叫割蓆，咁九成和理非都割左啦

佢有送過物資，咁又唔係同路人？做水貨客我都support，但唔代表佢立場一定唔好，若果佢主要客源係大陸人，咁喺冇水貨客下，佢自然會自己收皮，如果因為客源係大陸，咁你唔燒養和？佢地都做好多大陸人生意

如果送物資但因一句就叫藍，咁所有唔出聲做沉默大多數係咪都叫藍？咁香港九成舖都燒得啦，有時可唔可以唔好咁非黑即白？

天琦講過“唔好比仇恨支配”，我諗佢就係好怕呢啲裝修火魔會去到一個控制唔到嘅地步

推呢個

點解要好似POPO咁唔認錯?

self-correction 一直係我地抗爭到依家既特點

做錯左既時候認錯 改正 先可以將抗爭持續落去

依家最大問題係 大家都知係錯 但係無辦法控制到部分人

真心一問
佢做水貨客生意對我地好咩

。

如果係黑但支持手足呢？黑唔代表係福建幫嗰班

如果擔心俾人呃 其實唔一定要眾籌
親身落去幫佢執下野都好 或者同佢傾下計

做錯要道歉同補救

開呢 D 鋪都唔撚方係好人

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

燒埋apple啦
唔係4,5年前係咁賣俾D大陸人 我地洗撚排咁耐先買到 仲要有人食炒價

真係要紀律，唔該！
藍罷賣就算啦

［重整旗鼓］錯就認 再補救

其實唔止狗殺紅了眼，有部份手足都係

同埋唔係唔贊成就係割蓆架

紅裝飾 藍裝修 佢做水貨生意頂多咪藍 唔洗放火燒

彈出又彈入

咁樣都唔洗俾錢佢下嘛

我真心想問個啲話住喺上水好撚多年既手足。我就住廿幾年，喺得上水大，一定識幾個古惑仔，就算自己乖仔都有fd搭fd識。上水後生古惑仔大部份都黃既，除左老一輩收錢吹雞出黎個啲。
咁話黑社會係全黑無黃藍之分呢句你又咩理據？

不割

搞撚清楚啦
做大陸人生意就裝修
咁你不如要求全港店舖做生意個陣 要求對方出示身分證先可以入間舖
否則全部裝修
裝修標準set到咁撚低，好快全港舖頭都要裝修

好想天琦可以喺呢一刻同手足講一聲，叫大家冷靜，但唔知除左佢而家有邊個有咁嘅號召力佢令大家都聽

其實佢咁都算藍？

如果佢係現場大概同阻膠冇分別
敵人？ 睇你點睇

唔俾錢都可以出力/出口架姐
不嬲唔建議直接俾錢 就算俾錢都係俾錢D黃既真裝修公司幫佢執返靚間鋪

似藍扮黃

唔理佢係藍定黃，
而係裝修一定唔可以用火呀手足

有誠哥基金
同埋新嘅奶共同舟基金
唔駛幫佢籌錢啦

呢個有得諗喎

講咁多做乜柒
呢度有啲人係唔講道理 總之你叫佢唔好傷到無辜 你就係割席

最撚憎黃打黃內訌，對內都未搞掂學咩人對外，屌你老母

日本社運沉咗50年都起唔返身 同香港嘅IT業至二千年科網爆破之後就一路起唔翻身一樣

但係一開頭啲人見到佢燒著時，上水group 已經話好奇怪，點解咁多間唔燒只燒佢一間。龍x個啲仆街黑底無人搞，但搞佢，好多人都懷疑係同行做。同埋無人影到起火個陣係咪手足做，好多圖都係只影到燒到好大同燒完。

追po

佢決心做水貨客可能係幾年前嘅事，但呢一刻佢係支持手足嘅咁都要裝修？同埋藥房都可以有取態架姐，唔一定係水貨店掛

Diu 咪撚亂裝修得唔得呀

一黎唔洗怕俾人呃 就算真係幫錯呀 起碼舊錢都落左真黃手足到先
對大家都無壞處 其實呢樣野要多D宣揚 又可以幫到黃色經濟圈
唔洗下下裝錯修就捐錢又盛

佢係阿SIR 黎！一早Block 左

水貨之禍逼走好多真正民生藥房，轆斷好多市民腳板，邊個可憐佢地？

上水水貨害民係常識，佢係都要踩入嚟賺呢啲黑錢，只能"後果自負"

如果係對住藍絲我唔會講咁多，但就係因為呢度嘅係手足，所以先更要講，講得掂一個得一個

佢就係著名水貨店先裝修
不過你都啱既 水貨店都可以支持我地

佢個間又真係特別嚴重

而家係燒左人地成間鋪呀屌你老母

人地既回覆都好客氣啦。仲想人地。如果你老豆老母係藍絲，燒左你屋企得唔得呀？

係班人重話你同佢割
認錯係咪會死？
重有講過地鋪唔好用火 上面民居嚟

推你 但有無邊度係上水 裝修 又係黃㗎

樓上有民居 就盡量用水啦

籌眾賠返比人啦

無理由下下用極刑既

籌返錢比人啦

對唔住，我冇睇佢係咪真水貨店

咁如果佢嘅客源係大陸人，咁而家自由行收緊下，咁呢個市場一定會淘汰佢，等同旺角啲水貨店一樣

反而一啲賺香港人錢但出賣香港人嗰啲更應該收佢地皮

如果真係抄車既
眾籌俾佢唔緊要

唔講黃藍店, 事前講左幾日, 樓上民居唔好玩火, 搞乜野, 尋日屋企睇完屌得好金, 我真係一句都解釋唔到, 次次玩到d火大一大就知道怕搞出人命
銅鑼灣試過, 今次上水又係咁

賣水貨=黑？你是咪智力有問題？拎開白卡？

紅裝修，唔係裝飾

白警哩加野我真係身邊識一個 係做偏遠地區嘅文職 因為信仰嘅緣故唔會拍上司馬屁去做油水位 btw自己唔識得點樣勸佢離職

點解你一開post就咁肯定係手足做呢， 我完全見唔到你嘅言論裏面有懷疑過係 有其他人假扮手足去做。。。

我並唔係想質疑同攻擊你，但係希望你回應一下我嘅疑問，thanks

嗰個係光頭警長個微博cap左佢Facebook

所以咪話搵人安撫左先 相信真手足唔會怪補償黎得太遲

你呢啲咪同d死黑落話非法集結就要開槍殺人d心態一撚樣囉 而家係講緊程度既問題啊

佢個[暈][暈]係咪微博啲表情符號

賺錢既手足就割，燒鋪既手足就唔割我覺得人地為左生計，開舖結果擾民係事實，但未去到要燒鋪波大佬，咩事呀咁你燒左人間舖，人地燒你間屋又係咪正常？

咁成個上水廣場都係做緊大陸人生意 係咪成棟燒得啊？
上水爭鮮 日日都俾班代購師奶水貨客幫襯 大排長龍 洗唔洗裝修全線爭鮮先 ？？

呢個提議幾好 黃色經濟圈

繼續亂爆，爆完就揾藉口 support ，柒左又唔認

唔係fc咗係扮黃咩

唔係popo燒架咩

所謂白警都係唔想守寡又想攞貞節牌坊

你班仆街裝修完未
一開始話黑裝修
而家點

收皮啦

睇死佢呢啲藥房老闆咪又係偽黃拎著數

好人好姐點會開藥房

何況佢而家畀人燒咗舖

點都轉藍架啦

抵佢比人燒, 抵撚死

希望大家攪清楚重點。我地係幫助黃店，並唔係補救，可以响呢啲位置放火，我敢講，係真暴徒，唔係前線，更唔係手足。唔通有一日，有個著住黑色衫嘅人去強姦，去搶刧，我地又當佢哋係自己人。做得前線，做得手足，就一定要有底線，有智慧，有勇氣。做得呢啲野嘅，係佢地割我地，唔係我地割佢。無可能麻木咁，係black bloc嘅都當手足，咁樣繼續落去,對家好易KO 哂成個運動。

和理非係咁，咪只係睇連登

扮黃又如何？藍咪罷買裝飾囉

藍就要燒咁應該大半個香港都著緊火 訓醒未？

六月已經有出聲反政府，不過 7 月頭出 post唔鐘意暴力

追post啦屌你老母人地無怪手足仲唔洗手足幫話驚搞到你地呀

如果有日呢場運動失敗

一定就係你呢啲冷氣軍師偽善仆街既禍

呢場運動, 由六月已經開始講

核爆都唔割

到今時今日, 你又翻返去原點

屌你老母偽善仆街

上面大量人洗白

你又破壞左佢地了

呢幾日咁多POST 帶風向

如果有日呢場運動失敗 就係因為你呢啲人係到周圍樹敵 有你講無人講 結果只係唔同立場既死黑警

叫佢地收皮啦
咩社團人士 鄉村勢力
北區好撚大咩
好多都係中小同學

佢可能想燒埋自己老豆老母

我覺得呢個post重要過好多戰略post，我地錯咗啊！認啦！眾籌幫人地還完返啦！

氣上心頭，唔會fc咁仔細，唔割，但一齊改善

有無人搞眾籌

人地唔洗我地幫呀，屌你老母
間鋪無左都堅持不割蓆呀
仲話人抵撚死
將心比己啦屌你老母

未輪到佢
係都俾其他義士先

好人好者點會開藥房
好人好者係咪唔洗食飯呀
好人好者係咪唔會出街呀

水貨鋪就爆硬 燒係唔岩 講撚完

推呀！保持冷靜，堅持底線！我哋係示威者，唔係暴徒！！

燒lol五毛

排隊杯葛下佢?

我想問清楚係個老闆自己認為係咁，定係你覺得係手足做， 成場運動有個共識就係只幫大型中資企業， 黨鐵裝修，其他都係噴下油漆罷食就算。 一間自掏腰包送物資畀手足嘅小店，冇可能毫無原因就成間燒曬， 更何幫大量手足死守各院校，好多人塞路中槍， 邊度有咁多人手同燃燒彈同你燒一間舖頭。。。 你可唔可以盡快覆我

Puhshs

你自己FC吓得唔得

上水真係好撚細

不割但反省加補救

仲有成班人自己唔去fc一次
見人fc係藍就信係藍

樓上有民居，相信所有手足都同意唔再用火魔
事實上星期二放完呢間火魔之後，星期三裝修都冇再用
有跟貼上水嘅應該好清楚

燒連鎖實無死
細鋪噴字算啦

李嘉誠係咪手足

搞返好間舖會同家人多d幫襯

按你既邏輯
請問百佳電訊盈科係咪要裝修？？？？？

淨係睇經營手法同埋投資 對香港人嘅貢獻
超人都不知比新世界新鴻基好幾多啦

基本上標準連登仔係唔會接受任何批評 基本上講咩唔岩聽既說話都係100%五毛

大家觀點角度感受都唔同，冇需要討論落去，都係一齊出去推有用既行動post啦

推

盲目樹敵搞死手足

按照呢班人邏輯
旺角應該要滅城先得
波鞋街 裝
先達 裝
彌敦道金舖 裝
西洋菜電器舖 裝
遲啲可能藍嘅醫院都要裝一裝

好捐唔捐，走去捐比個藥房佬
重傷入院果啲手足睇到應該會喊

ON撚尻 你爬下文先講野啦
樓主放FAKE NEWS 自己諗都唔撚諗就回post

上水藥房都會有黃？瞓醒未？

借acc，利申北區人和理非但支持勇武
火燒我都覺得玩大咗，尤其北區好多水貨舖都係唐樓地舖，好易出事，但係我唔會將水貨舖當做自己人，不論黃藍
黃都要搵食，啱，但開水貨舖就係唔啱
就算你係黃，你開得水貨舖即係你就係有份助長北區蝗蟲橫行既凶手，住得係北區既人一定知水貨問題有幾咁困擾，同時光復上水最初都係為咗要驅逐水貨客，還返個乾淨企理既上水俾北區人，而唔係而家咁懲罰紅底黑底既人
光復上水本來就唔係屬於黃藍議題之內，甚至係早係反送中之前就已經一直做緊，大把藍絲一樣恨水貨，所以水貨舖一定唔會係自己人
北區人都要搵食，你可以開餐廳開下五金或者其他零售，呢十年上水已經冇咗好多文具舖同民生商店，咁多野好揀你唔揀，偏偏走去開水貨舖，幫手將蝗蟲引入自己屋企，唔理佢係黃定藍佢都一定係加劇水貨問題既元凶之一，亦包括係光復上水既對像之內

我知道我地冇大台
正正係因為咁
唔該唔道歉都幫返人眾籌

而家其實係講緊無論係黃係藍 放佢火都係太衝動

食屎啦！
上水遊行佢撚有派過水？

只想帶出藍要罷買我啦
因為依家藍可能有機會變裝修啫

自己出黎講 唔好講咁多廢話

唔好捐！上水水貨店累上水居民不淺
上水遊行冇一間水貨店派過水！

根本就係有啲失控
大家唔好忘記初衷
記得天琦講過：我哋唔係要更多敵人，我哋係要咁多自己人

不過唔割，希望裝修師傅睇到，下次唔好再咁

已經離題 我回應埋呢次
唔知你買咗樓未
買咗：你應該知道李嘉誠既樓有幾差
未買：你應該知道李嘉誠係地產霸權之首

我想講既係
冇人係完全清白架
天琦夠係大陸仔啦
呢場戰爭只要係同路人我地都要攬呀
四十兄你去開post同人講踢走侯氏囉
睇下有冇人理你

早日港台節目有講
616出過黎既華星冰室老闆
被罷食之後都唔撐我地啦
你真係以為我地仲有616二百萬個支持者呀可以逐個割呀？

你慢慢捐飽佢, 左膠

最多叫牆頭草

你覺得佢有機會係，但係佢冇實際做阻膠呀嘛

就算膠都係黃架，唔使去到裝修囉

火魔根本就錯 你知我知
點解要學d死黑警唔認錯呢

不過你地嘅裝修底線 係咪真係適用於上水？
水貨客問題本民前時期已經打緊
當時冇人會反對呢個係極權下衍生嘅問題
今時今日進化做裝修 就變咗私怨？

下？！你有無睇清楚人地譴責緊d 咩呀？係濫用裝修呀

利申:唔支持地舖用火魔

按邏輯
梁天琦都要裝修啦湖北仔
天生原罪不可原諒

真係弗上腦

所以咪講咗抗爭者做完要講返點解
根本都唔知點解要燒
係咪我哋自己人燒

就咁睇係唔使燒
有人話藍就燒 膠
水貨舖就燒？
真係同反送中運動冇直接關係
咁

話裝修錯個堆係咪住上水？
裝修錯？
我屌你地老母咩
先唔講係咪乜都要去到裝修既地步
但我同你講
上水無一間藥房係無辜

李嘉誠地產霸權排第一？瞓醒未
新世界同埋恆基比佢仆街一萬倍都唔止

我未買樓不過做過地產暑期工 係幫一間細代理聯合土瓜灣一座大廈嘅居民對抗田生/四叔

恆基絕對係黑社會地產共同體 乜嘢道友古惑仔屎尿都出晒來收樓 長實除咗質素差根本唔會做呢啲

新世界就主動奶政府攞着數星光大道罄竹難書

新鴻基唔使多講啦啲商場
—-

相比之下李嘉誠根本好太多

累到上水人街都唔敢出
呢度係香港人地方
佢地搶貴晒d租
上水人同蝗蟲誓不兩立
上水人唔係食藥飽

好耐喇喎 可能果陣同暴力割蓆 依家可能撐返我地呢 點都唔會係裝修啦 點賠返俾人佢…

難分真與假 越來越似班死差佬
好人好姐點會被催淚彈打中個頭呀

好多五毛分化撚傳 fake news 至喺真

又微博又開水貨店
擺明搏眾籌同分化

唔割唔割 乜都唔割 亂禁裝修唔割 燒人唔割 殺人唔割
遲早成也唔割 敗也唔割

但點都唔係裝人修啦… 咁多仆街俾你裝 裝間屌政府既

錯就要認 推

火魔我唔覺得錯，但有手足提到會波及到民住，我覺得呢點要改善

死盲撚選擇性失明？

籌旗

水貨係政府衍生嘅腫瘤，冇分別

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

推啊
大家都係手足，都有同一個敵人，只係對策略、行動有不同意見
可談，勿扣帽子

先唔講值唔值得裝修,但民居用火真係唔得
我地中指係唔傷害無辜
火要燒起上黎真係控制唔到
請手足停止用火裝修

裝修呢條友啱唔啱, 我無意見
但講了N次唔好喺舖頭放火
消防手足都講過
火係好難控制
燒死咁點?
如果有人非法存放易燃品, 一爆炸, 自己都攬炒埋

push
賞罰分明

呢個年代認錯係會加分

而且有冇辦法做到由眾籌 重新裝修 入貨每樣都可以有手足跟？

假設真係手足做嘅 佢唔好彩
如果有日眾籌賠到比佢 希望佢咪撚再開水貨舖

之前賺咁多年水貨錢，駛鬼你幫

擺明係黑警扮裝修師傅啦

Good morning Sir!

咦睇嚟好心急想我哋割喎

換咗做手足都講得通既日子不遠矣
求下大家唔好變成咁

希望你唔係真心

眾籌預一份
錯要認

你真係冇腦架喎

好多人係「口唔割心割」

互不割蓆既互
係後勤不割前線 前線不割後勤

後勤唔割前線
前線亦要跟下後勤既指引做事
例如四大原則

否則就係前線割後勤
做唔到互不割蓆

唔係間間藥房都藍㗎 係咪燒山間藥房又藍呀？ 何況光復上水嗰日有好多舖都有幫手
我哋同黑警唔同就係捉緊宗旨 黑裝修紅裝飾 唔會成日反口 就算裝修都唔可以用火
利申：住上水廿幾年

你實係cls

係上水做走私同做狗有撚分別
又要做雞又灿心要貞節牌坊

要捐自己捐飽佢
唔想再有荃灣老闆娘事件出現

講真
一定係以前係山下附近搞山下果幾間
仲要係大陸人開，專做水貨倉，冇日用品
排隊都未到呢間.....

排隊都未排到佢

賺大陸人錢賺得咁開心

將本來屬於香港人既奶粉賣晒出去

令本地既小朋友無奶粉或者要挨貴奶粉

有咁既結果只係罪有應得

抵撚死，唔應該有人可憐

假片

覺唔覺得宜家好多人開始用左有罪假定嘅方法去諗野？
因為燒左間舖，就去揾佢係藍嘅理由，揾可以燒嘅理由
其實我好接受燒錯左/燒多左/甚至你話係呀我係揾啲野黎燒呀發洩呀
但因為燒左而揾野證明佢抵燒就同濫捕再有罪假定無咩分別
好老實講，好多証據已經話你知佢有個心喺黃呢邊，又爭扎緊現實真係俾示威搞倒間舖，你走去揾証據割鳩人不如拉番佢番黎自己呢邊啦，咁樣咪即係俾光頭狗講中晒囉

總之，有眾籌我一定捐

Pushhh

間舖真係燒鳩左點同？淨袋牙？

最多話佢係極和理非嘅左膠，要裝修遠遠都未輪到佢
我自己永遠未fc嘅唔會裝修，大把其他野做
咁多時間裝修多間唔知係咪藍嘅，不如拆到啲龍豐得返4面牆

至多都係裝飾下好，下次唔好喇

錯就認啊

屌，籌旗俾人啦

或者佢對暴力唔習慣會驚
喂大佬但人地有屌話唔支持5大訴求咩？
幾時變左集齊批鬥大會？

冇錯

水貨傷害上水居民咁多年，而家轉勢，聲稱捐少少物資就想洗白，邊有咁便宜

就好似佢老笠我十萬之後，想洗白，俾返十蚊我。我係咪要多謝佢兼當神咁拜？

好鬼囉，搞藥房唔搞360==

喺現場唔通個個可以慢慢碌fb check咩

核彈都唔割、相信前線決定，但當前線做錯點修正

你開個新 post 幫老細澄清啦

唔少人已經被仇恨支配
希望做之前停一停唔好失民意

核彈都唔割

尊重前線決定

做錯咗會修正

屌，我真係唔知講咩好，間鋪燒咗都唔知點幫佢，唔係下下貼錢就得㗎.....佢post睇，唔似藍似淺黃和理非多，再咁落去唔係深黃都要燒，睇嚟係中港共樂見

民唔民意都算，原則問題

屌 我住元朗係咪屌哂搭B1落黎既九巴？
係咪將元朗郵局逐間逐間裝同燒？

我諗我好你唔係好多
D野食貴好撚多
D樓炒黎放水貨
係咪要屌哂佢地？

黃同藍有樣野係有分別
分別在於黃講道理講情義講良心

你呢句野同講一句話支持但唔好阻人返工
支持五大訴求但唔該唔好阻我搵食既自私藍絲有乜撚分別？

係咪要諗下咩鋪先裝修呢?? 係又裝 唔係又裝
就算佢係藍 講左d唔岩聽既言論 最多咪罷買罷幫襯
你話黑心集團 360 果d 就話姐
利申:唔割 但想大家諗下之後點做 唔好鳩裝修

冇割。but有人濫用前線名

冇咗對外交通
呢幾日一落街就見到舊同學 連老師都有

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

錯就認

屌，睇完上面見到老細付出好多
成班人仲鳩屌佢，盲定鬼？
籌旗返比佢啦

唉 唔係割 但真係要屌屌
都5個月啦 做野用用腦先得唔得
樓上係民居仲走去燒
燒撚死人點搞呀

可唔可以開個post澄清？另外眾籌都係得個講字唔知點發起，可唔可以幫手聯絡老細，揾個日程我地直接入去放低番啲心意啦好無？

唔好亂咁裝修

竟然是真手足

又炒車添隔離po好似話係藍扮黃

有無人開個post 道歉加籌旗 我係學生哥都想捐返500蚊比佢 好撚慘

Post一次最新版本
以下立場全部轉自Facebook
並不代表本人連登帳戶使用者

我真係諗唔明你地諗乜
搵食姐，犯法呀
將心比己啦大佬
如果係你，你間舖啦啦燒左
全部野無哂你會點
人地講左咁耐都話唔會怪手足
會自己努力同啲伙記搞返好
然後就成班人係到屌人開得藥房就抵燒
咁樣講野同藍絲有咩分別？
唔好唔記得天琦講過啲咩
“不要被仇恨支配自己”
自己入佢個fb睇啦
佢仲要係咁比藍絲笑呀
真係藍絲佢就唔會比人笑啦
依家手足又抛棄佢
藍絲又笑佢
仲係咁話人係藍絲？
佢一直覆我都話唔洗大家幫呀
佢仲有叫佢五個仔女要出黎爭取呀
佢啲仔女就唔係手足？

點樣幫佢 我唔想屌前線手足

好多三毛帶風向

唔割啊

上水 水貨店唔駛扮無辜 住北區既不論黃藍都冇人可憐你

只係要提返手足裝修前fc係咪紅黑, 藍罷買就ok

咪撚扮野，明明藍屍扮深黃，正仆街

點幫？
咪學啲慈善機構為佢祈禱囉
that's all

裝修前請認清敵人

起北區裝修水貨都割嘅，我想問你知唔知咩叫光復？想問你哋有冇嚟過北區？

講真入到嗰條街裝修真係唔駛望舖名，因為全撚部都係水貨啊大佬。啲大陸人霸撚哂條街踎低嚟入貨，啲gip就係撚咁碌腳。行人單車逼住行出馬路，係啊，連條單車徑都霸埋啊。
你連上水站都未出，你就會覺得自己已經過撚咗關，好似去咗啲羅湖乜春城咁。煲煙嘅煲煙，接貨嘅接貨，啲大陸仔就一車車咁嚟返學。

你哋起北區人眼中，其實好撚離地。你唔知呢十年我哋係行緊條咩路，住緊個咩城。啲人起度裝修，街坊講嘅係爆得好，支持你。（係支持，唔係唔割）

其實你班連登仔唔好上身，呢啲唔係藍黃反送中嘅問題，講白啲係私怨。你有返啲公德心嘅，你唔會起北區揀做藥妝生意，就係咁，冇咩好洗白。

利申：只係搬入北區幾年嘅人

光復香港，係講緊將香港由大陸手中解放出嚟啊。

你以為係好好聽嘅口號？

籌旗返比佢+1

師兄重開個post幫佢啦 條友好撚慘

開新 post 啦
留言好少人睇到

老闆請俾個機會我地認錯

佢話遊行班人見鋪就破壞喎

連360都無咁重手過

上水group 見到其他藥房同360都只係咁，唯獨是佢呢間燒到咁樣？
有機會係手足錯手，但就咁睇大機會係有同行想做低佢喎。
無證據前做咩係唔係都話手足做呢？

咁老細唔算手足？你呢下已割左啦收皮啦

得啦，佢仲有路數，又話自己會搞，可以close file啦！

大家下次把握好裝修力度，不過佢間舖一定係火魔術師做？？？

完！

把口係咁講啫

實際只不過係驚手足再燒佢先咁講

比人燒咗間舖會唔嬲，我就真係唔信喇

睇死佢都係藍扮黃，想拎我哋著數

講真，係上水開得藥房，都係機會主義者

佢以往都拎香港人唔少著數

夠擔拎香港資源去賺大陸人既錢

而家當還翻比香港人，係應份

唔抵可憐

你呢啲講法同班狗口中嘅道德塔利班無異，可唔可以縮番細啲你啲字

真係有送物資,我賠比你又點話

總係有d人死都唔會反思 同藍絲冇分別
岩就岩 錯就要認啦

水貨閪黃條撚咩 呢d撚樣製造水貨問題但又話自己係黃 9唔撚搭8

唔好咁撚蠢啦 ！
上水人受左幾耐水貨問題影響啊！十尻幾年啦屌你老母！
行動又未升級到！
水貨閪得把口黃！做雞又要拎貞節牌坊？
前排同區間雜貨鋪有冇話佢抵死啊！？

原來仲有微信群
分分鐘有4, 5,6 個500 人既群
一車車貨賣俾水貨客， 駛乜擔心佢

垃圾扮自己人
上水一地藥妝同水貨除咗係北區唯一政治問題外，對民生所有野都係得負面評價

仲有，燒係錯，只係應該拖d貨出去燒而唔係舖內燒
就係就係要班水賊唔敢落上水，班道德撚知唔知上水咩環境呀屌你

啲字大隻就有用？
人地一開始覆我就已經話唔洗幫
叫我地有野幫記得搵佢
你同啲藍絲有咩分別
人地之前係新蒲崗開
頂唔住交唔到租先搬
人地有五個仔女 佢都有叫五個仔女出去抗爭
佢啲仔女就唔係手足？割囉

再講多句
你有錢你都可以開藥房

好似仲未有結論點補鑊？

特登揀依間黎燒既，

當時大家因TG聚喺舊墟同新都交界

最近裝修目標係前身衞訊位置既唔記得名藥房，突然就去左一條街距離既上述藥房。2間距離中間及對面都有唔同既水貨鋪或龍豐

我有錢都唔會做呢啲陰質生意

屌你老母做乜撚野啊..依家係講緊唔好佢地做咩都要認同啊..
已經唔係第一次講話唔好玩火..次撚次都係咁
明明係錯既都唔撚認同藍絲有咩分別啊

帶返風向
應該裝修中資國企
同埋優先裝修軍事設施及武器庫

何解其他上水藥房冇事？
店主何以得知火魔法係手足做？
冇其他可能性？
有魔法師出黎認頭未？
店主話送緊物資，送俾邊個？有冇證據？
同光頭狗friend底？

解答到上面嘅問題會夾錢賠償
但係只會捐我心目中嘅數目嘅一半
畢竟服務大陸走水貨客實在太擾民

唔撚明點解唔係魔法龍豐反而係細鋪

其實唔少喱種淺黃人㗎 連登圍爐太耐

你咪唔好捐囉 周圍樹敵對我哋有咩好處先

藥房做咩人生意呀 鮮明立場等執咩 要支持多數私底下送物資已經好好

都唔駛燒鋪

欺善怕惡

連登仔以為得深藍同深黃㗎咋

咁撚多嘢可以玩 唔去玩黑竇???欺善怕惡呀

喺咪弱智 個世界唔喺得深黃深藍 有好撚多淺黃淺藍㗎 佢哋可能都有去616 但未必接受到勇武派 喺咪要推晒佢哋去對家先啱 喱啲人咪文宣目標囉 政府建制日日招攬喱堆人 得連登仔先會話黃藍早分兩邊 唔駛做文宣

咁撚多盲人上連登

講左句送物資就信 唔通屌你地破壞佢間野 重新裝修後唔驚比人再燒咩

點聯絡佢

咁你咪自己燒 唔好入埋場運動數

認同，水貨店嚴重影響上水居民多年，係黃就應該執左佢，還我民生小店

捐錢比水貨店支持重開，係咪笑話??
如果佢有番間民生小店先捐啦!

有冇人繼續跟進 唔好周圍樹敵 今次好好機會做番場好公關

淺你老母黃咩
人都死左件 個呀怕死左 都冇人轉邊
今時今日重有？淺黃

唔覺

話佢黃果啲有幾多係熟上水/住上水

不推文
拉

Hi 又喺你呀港毒Sir 你代表200萬人定又想煽動咩呀

我出來屌鳩條侵鳩藥房企兩邊

其實大家真喺同溫層得太耐 淺黃淺藍不嬲都喺咁 明白有訴求 但唔可以暴力嘅人好撚多

喂，我想捐錢啊，快啦

再寫封信道歉

有做大陸人生意就無錯架啦 道咩歉?

個堆係所謂中立
6月開始講緊中立=藍

咁你繼續圍爐喇 美國政府都藍呀你咁講

美政府議員/共和黨成員邊撚到割左？
索羅門直頭睇完燒山話係特技演員之後炒車

嗰日火燒藍絲 美國政府出聲明屌暴力wor 你喱啲唔知乜撚嘢潔癖就快癖到全香港都敵人

咪癲，條友一時鬧示威者，一時又扮黃搏同情，食哂兩家茶禮，抽政治水

住喺上水都知上水啲藥房從來都冇個好架啦！平時賺水貨客錢賺到笑，佢會想你喺度搞示威？掠埋掠埋都咁多，而家話要籌眾？仲要搞到俾位光頭佬入，呢條友真係世界仔！

依家黃就係當冇事發生
咁叫潔癖

唔好做錯唔認

九唔搭八 怪唔之港毒sir成日俾fake news呃

呢d人最撚鬼
雙面人 反而樓主咁好心幫佢開po做咩 為乜？
開得係上水做埋藥房係呢條街 你講呢d ？
咁之前影響左上水咁耐佢點都有份 你點講都唔通

咪撚ON9啦,如果係黃點會同光頭SIR有聯絡呀,樓主用下腦

你駁路到講句駁唔到就得
我都唔明你講緊咩

港毒sir 我都唔撚明你想表達咩又真喺駁唔到

邊度話係示威者做先 咪下下入曬數
有無證據？
無就唔好亂鳩up

光復香港包括消滅水貨

一邊大叫光復香港，同時又籌眾開返水貨店，呢啲人同支那人一樣精神錯亂

如果我係老細，又真心黃，不知幾咁多謝手足燒咗間舖，洗脫我嘅錯過

光復香港包括消滅水貨

一邊大叫光復香港，同時又籌眾開返水貨店，呢啲人同支那人一樣精神錯亂

如果我係老細，又真心黃，不知幾咁多謝手足燒咗間舖，洗脫我嘅罪過

我都唔明點解你唔明
解釋唔到你聽

on9，人地講罵左唔洗幫佢
佢會自己同伙記解決
你地就係咁屈人眾籌
同藍絲無異
連登仔

個post佢係fb開，之後比藍絲post左上微博咋柒頭
有人分享就個個都見到架啦

係

唔緊要喇 狗察術語難明啲

唔怪得知我都唔明你講咩
原來有狗察術語